---
layout: 2020/post
section: proposals
category: others
title: TÍTULO DE LA PROPUESTA
---

Pequeña introducción y motivación de la misma.

## Tipo de actividad

Describe de qué tipo de actividad se trata.

## Descripción

Descripción de un par de párrafos sobre de qué va la propuesta.

## Público objetivo

¿A quién va dirigida?

## Ponente(s)

¿Quién o quienes van a dar la charla? ¿Qué hacen? ¿Qué charlas han
dado antes?

### Contacto(s)

-   Nombre: contacto

Para "Nombre", utliza el nombre completo. Para "contacto", utiliza una dirección de correo (formato "usuario @ dominio"), o el nombre de usuario en GitLab (formato "usuario @ GitLab"). En cualquier caso, ten en cuenta que estas direcciones se usarán para entrar en contacto contigo, así que mejor si las consultas frecuentemente ;-)

## Requisitos para los asistentes

Describe los requisitos para participar en la actividad. Por ejemplo, traer un teléfono móvil, un paraguas y una linterna.

## Requisitos para la organización

Describe los medios materiales que necesitas de la organización. Por ejemplo, una sala con mesas y sillas, una sala de ordenadores, una pizarra...

## Comentarios

Cualquier otro comentario relevante.

## Condiciones

-   [ ]  Acepto seguir el [código de conducta](https://eslib.re/conducta/) y solicitar a los asistentes y ponentes esta aceptación.
-   [ ]  Al menos una persona entre los que la proponen estará presente el día programado para la charla.
